［秒回］心事研究室（50）

24小時秒回？不了 女仔捱夜好易殘
男仔除左身高問題冇野冇得救

利用氫氯氬 提鍊金銀錫

留名

蘇格蘭場非工業用國際線路自動溶雪16Valve風油軑大包圍連鐳射彩色洗衣乾衣腐蝕性氣墊毛筆一支

終於50

你唔落力

新人留名

你好，我是真絲，你是巴嗎？

全為我愛上了你 偏偏你不知

開完post不顧而去，學咩人講落力

哪有

多左了

真巴，做兵ok?

微笑狗呢

right？

踩緊屎

娘娘幾時牛角

子乜9

嚟

放題定晚市?

晚好點

如果我回英國 會不會對誰都比較好

唔會。

對英國國民唔好

英國國民有福鳥 回歸

我愛你

我唔愛你 好負 正返啲再講

唔送

我有個請求 可唔可以俾我隻貓公仔條尾拍下你

exactly 諗過呢件事

拎埋部計數機過去彈告白氣球

帶埋我上機

不了 唔鐘意帶行李

寄順豐吧

我仲頹緊

新人 心事些牙
上年識左個女仔好靚 佢對我 好似 有少許意思 但個陣我太遲鈍 同左另一個女仔一齊雖然好快就散左 但佢知道左好似唔太開心 亦再無搵我 我應承完佢嘅野都無做 到以家都仲好後悔個陣無繼續追佢 亦有d掛住佢
問題1：咁耐無講野好唔好無啦啦搵返人
問題2 ： 我係咪仆街仔
Sorry for有d長

頹咩鬼 合埋眼喇

皮膚唔好啊嘛

答案1:搵返人冇問題 不過佢記唔記得你另計
答案2:系牙 分完手搵返另一個

冰就係要黎破
佢仲應你咪有啲機會
佢唔理你 死心啦

點唔好法

偽毒孤巴牙

1.搵喇，不過人地唔彩你就算喇。
2.諗清楚想認真追返人就唔仆街。

一分鐘小妹妹 唔好再牙牙學語

牙你老母 系你老母

抱抱

偽咩毒呀？ 今日返學返完就歸家啦

我刷牙了

夜訓咪唔好9up，終於明白點解個條八婆點解會係中學比人杯，無人鐘意佢。根本佢就性格有問題

極攰但腦不停轉'

我都係咁 訓係床又開始諗野

你係咪有神經症❓

合埋眼 睡眠會分五層 平瞓合埋眼第一層

唔係諗野先訓得著咩

我都會 成日好多野諗

做咩呀

六叔 笑下啦

唔諗野易入睡啲 心無雜念

一直諗條八婆不如諗下聽日做咩

諗住女神點訓呀
雖然我獨到無女神無目標
唯有諗聽日有咩做啦

我就係要諗野先構築到個夢 先入睡到

Inception 你做夢境 我入去搞搞震，okay?

原來我好耐無去過中環，無去狂飲野。飲都係清bar一杯傾下計就算。

我記得有套外國片 係構築個夢 男主角一直瞓唔到教 靠個女仔入佢個夢幫佢解決 好似係

準備個圖騰先

可以控制到自己發咩夢都幾好

你又想點

我諗起cashback

果套野我睇親都驚

一分鐘成個女仔咁 睇少少野就驚
渣架

我都控制唔到 我臨訓通常都係play back返當日發生既野 或者以前發生過既野

驚乜9

係夢入面頭腦清醒再發恐怖夢先驚 起又起唔到身
夢又冇得轉 一定要跟住個夢行

Dejavu

我諗第二日嘅野...

你壓力好大

係有規劃 好聽啲嘛

我一開始做野唔慣 壓力又大 聽屋企人講我會發開口夢
唔好俾咁多野我呀 咁多做唔切

原來叫Siri 收爹就可以close app

Yes

有無錄你音呀 好想聽下

做鬧鐘都唔俾你聽呀

where

我成日訓訓下對腳會比人拉咁跌左落去，醒q晒

你唔好引佢 thanks 一飲又崩潰過

Inception 入面既kick

好似踩唔到地一下咁

最驚真係發夢踢野 一撚定踢中個衣櫃 痛醒
扔野又係 有排隻手起親身都瘀

我係少少野都驚 我去完廁所有人企係出面我都會嚇親

訓你隔離果個就慘
分分鐘比你訓訓下扔左落街

攬實我咪得 咁甜唔會發惡夢

咁不如係街訓定先

我俾人拍個頭會震一震 拍一下震一下

對我住大佬

走囝搵你

感謝你記得我
感動

玩咁屎氹

佢睇下你有冇踩屎姐 我就一世記住你

我好似無同微笑狗打過招呼
你好呀！我係娘娘

整好時間表
星期一9點開會至11點
二三有麻煩大陸仔團嚟
四hea
五晚約左中中

你好呀 微笑狗, 我係孤巴
我忙就唔出現 得閒會秒回

少少啦
我之前都同你一樣
有個薯仔男仔明明對我示好完
令我都對佢有好感
比曬signal 果個男仔
但佢薯仔既關係
仲傻下傻下
只係keep 住曖昧
之後見d 人係佢ig 笑佢
掛住拍拖唔理人了
我以為佢d fd 講咁我
因為個男仔講過
只係得我一個同佢傾計
我就傻更更問
咩你有女朋友咩😏
佢話係
但對話內容話比我知
我唔係果個女仔

我晴天霹靂
唔知發生咩事
唔係淨係同我好架咩
你咁呆 咁被動
點解會同左第二個一齊
之後冇搵過大家

隔左成半年
佢搵返我
我已有男朋友
就都冇覆佢

一齊玩薑餅人冇
輕鬆d 既

老人輩

唔好
我唔值

你好阿 我係正能量

新人 啱啱開始long d
想問下有無人有經驗

halo~ 我宜家毒到一得閑就來呢個post

你想知咩

你幾大？

好朋友剛剛今日生左bb 。好開心。

諗下自己，唉。。。

要心臟強大105%先keep 到

因為我女朋友係日本人
好驚保持唔住
大家都讀緊u
已經約好左幾時見
佢第一次拍拖
我第二次

唔好咁啦
我鄉下同年紀既生左兩件了
我都唔敢返鄉下見阿爺

又在意

永恆既20

邊個女人想做高齡產婦！

講大話會甩牙

唔好驚
唔好懷疑
btw點識

鬼唔知咩！首先你要有個對你好既人先得架

上年20今年都係20下年都會係20

有冇好介紹

最好果個等緊佢 冇你份
等接受果個都冇份

過多幾年我地仲相識既話
我會送副假牙比你

我真係好後生架

召喚六索

你唔會講你架可

我係完美

學校活動識
果陣我同佢不停line 仲帶佢去香港周圍玩
最後佢走左先發現鐘意左佢
然後表白啦
佢同我講其實佢都對我有意思
之後應承左

哦

我是牛我是牛

小朋友食量 成人思想 小朋友心境 冇膽 男又係女又係
痴身 又乖又聽話 容我張狂 搵唔到第2個

一分鐘似幾多歲
樣似18 thanks

點解阿
btw 佢真係召喚到你出來

冇人中意小朋友

心境 12歲左右
皮膚 14歲左右

無人中意自大的小朋友

我認真做野 我深信冇人會相信果個係我

心智呢

心智人類已經計算唔到
？？？歲 即係boss級

不予置評

希望大家都搵到個真成熟穩重既

連你男定女都已經估計唔到啦

人類係評唔到

你可以繼續做野

成熟穩重就會比人話悶

依家係你呼之則來 揮之則去呀

又黑sell我

Ageer
利申：超悶，但又唔成熟

行轉旺角買小食都可以瘋狂炸六索

高度呢？

無兩隻唔好亂咁哎碰

165呀_ _ _ _

佢話165

我地幅情侶照幾時影返 攬住影

我唔會
同悶既人相處我仲興奮
諗下都流口水

好明顯係165

PMed

對方唔出聲你係咪會噴水

係阿 佢係阿
你唔好再理佢了
索性絕交啦

我得163咋喎

我今日都16幾
著左三吋内增高波鞋

微笑狗仲唔訓 女人捱夜好易殘

加油

無架喇 男仔除左身高不足方面

要成熟wo

成日增高

就廿歲都仲係小學雞

好難接受

我今日gei高個頭2米添呀

???
因為我好多野講
所以我中意聊d 悶既人講野

I beat you ar

好肯定你會失敗 佢計數都唔想彩你

你夠係咯

曾經有個人同你一樣，令我講多咗好多野

never

呢條友出名唔瞓覺

我想證明一個定理
然後將佢改做我個名

除左數學 我已經搵唔到有咩難到我

都係你了解我

我係幼稚園雞

又响啲雜誌Facebook feed 見到ex
灰到一個點

點增高？

求數學對1分鐘既心理陰影面積

目標唔錯

到底咩人黎

哈哈
根住呢
你有冇踏出一小步

著高跟鞋

已嬲 利申小氣到一個點

咩人不重要。
重要係，人紅心變

有，之後遇到一個完全改變我大生嘅女仔
分開咗之後，仲衰過以前

佢應該就快升天
你地要好好珍惜下佢

手指肥好易打錯字

所以愛情係無保障

我處身於一個最多自殺方法既地方

進展10%（如果個方向係正確）
證完之後要搵人幫手發表先煩

記得我剛入嚟成日打錯，俾怪獸笑9me

佢係邊個
好紅架？

神嚟㗎
不用替他操心

跳樓幾秒
其次吊頸 燒炭 redbull送藥
最後行過去碼頭跳海浸死 都係行8-10分鐘

噢～點分開架

你樂觀d
笑多d
自己好運d

個個入廚房拎菜刀插自己都得喇！

低級死法

我對你無Feel

一個極度自私的人

發夢果時試過曬

A4紙𠝹死人應該比較特別
你班灰撚唔好走去試 _哂你地_ _

你收聲吖！

諗起火影入面個小南

發夢果時試過死好多次
知道死果時嘅絕望之後
就唔敢自殺

點解你可以發夢試哂咁多種 我一種都唔敢想像

俾返一開始果個娘娘我

你缺乏想像力

想退返任何時候既一分鐘

成日發意識夢
試過俾人背刺
試過比中*拐走，再扔落海餵魚

吹風都夠吹死我 我都唔洗用果堆方法了

gay post

收聲喇

我剩係發過一個夢 係廢墟死剩我一個

佢講？

係

但有一個夢 不會死 種大麻

呢個係我小時候一幅係腦既影像
一個金髮細路企係廢墟中心，個天灰黃色，佢企係度望住個天

無feel 呢個真係用一千年都用得
駁唔到

祝佢比女飛十萬八千次
之後爬返來搵你
跟住你已經搵到真愛
彩佢都傻

原來你已經見過我

唔好再講 佢陣間又發癲

我估佢得130喎

睇聽神明的話電影
夜晚發夢玩足成晚

套套邏輯黎

細路130

真愛呢樣野 係偽命題

爛片

那個冬天太暖

先講明
我講野好直接
冇惡意

你係咪真肥仔
有幾肥
身高救唔救到你外型

課室爆頭已經嚇親

175cm BMI 19

電影好on9
漫畫睇到後期無心機睇

準備帶中中去跳樓 個post容不下170以下既巴打

矮過我既朋友都出曬pool

咩都救唔到我外型

暗瘡姐 我幫你搞咪得

19 偏瘦wo
咁佢問題
佢應該睇重第二個

講淡果d 人
多數都係已經搵到下一個碼頭！

咪係
我果種皮膚直頭無得救

搞得掂 我做左男神了

暗瘡三個月我出手你肯戒口都搞唔到我俾把刀你劃花我塊臉都仲得

暗瘡印另計

唔會
你覺得你外形邊度唔好先

Anything

感性會問：我有咩差過佢
理性：呢個世界好多人最後都無一齊，個天都係會俾佢地相遇

冇身高 救我ok？

計數機 買部空氣淨化機未 我用完晚晚都訓到 冇咳醒

唔可以咁
認真諗
除左睇清自己唔夠好既地方
都要學識欣賞自己!

點解會有女中意肥仔

如果單純係因為安全感 我會覺得哩種想法好消極

除左身高我搵唔到我弱點

我好少因爲敏感而咳
btw 買咗

點解唔食野都生肉先反智

我個強項係記性超好 不過哩度既人都覺得係缺點

我晚晚都係咁咳醒 條喉嚨又痕

好正能量

會唔會唔係咁諗
係中意嗰個人先唔介意佢肥定瘦

都係果句
何處無芳草
放眼四周
唔好死守一個
唔付責
一句淡就拋低你既人

分手藉口最差就呢個！

誰需要日後被誰記住 誰貪你想起我的好處

又係講feel既話 此po已完

咁你係咪真20?
係就每晚食2粒鈣片
作息要正常
一定高

真20 不過都係算 其實我已經係完美

唔再識點同一個人開始
而且已經無咗戀慕種感覺
個人都開始冷血
都決定一個人渡過餘生了

佢零紀律 仲要佢自律？

我個人中意大隻既肥
唔係全脂肪

Yes 準備搵ptgf了

我邊洗自律 有人會睇住我架可

嘥氣
條友唔食嘢㗎

點解缺點

無錢搵
有都唔會搵

記得所有事並唔係一件好事

記仇
仲有 櫻桃子講過如果比我約會唔應約 因為遲到甩底一次會比我記一世

今日要出去食飯 老母冇睇垃圾tvb 我立即安心哂

振作ok
咁細個就咁頹
不如直接去做鴨
快快趣掙筆錢比屋企人
然後去整器官捐贈
了結自己

我同佢啲器官 送都冇人要

無樣做唔到鴨
另外因爲基因問題，我唔可以捐器官俾非親屬

$10市價收你個肝

收我個人ok？

平平地
$25口廿

10蚊夠 著住我個外殻出去 足以橫掃天下

另外我唔係頹，只係對愛情無曬興趣
我仲有興趣研究嘅

溝番佢，然後

唔好用我身體做d咁既野 thanks 利申乖仔

到時計數機唱返首最後祝福

剩係唱他完美如此就ok 我會聽到

去佢婚禮唱阿牛

「我鐘意你！」
「不過我唔鐘意你bo，Bye~」

咁唔洗唱阿牛 去到婚禮都冇得輸 伴郎都幫你除新郎衫幫你換

站在一切的頂點
沒有想像中涼爽
只剩下孤獨的寂寞

腦又浮現幾句歌詞

帶枝氣槍搶婚
然後第二日上A1

同一分鐘講自信連果個新時代自信獨立知性職業型女性都要行開

全盛時間既計數機都只係可以好有自信咁係全校面前鳩up

頹廢時期既一分鐘已經咁有威力
全盛時期既一分鐘 我唔敢想像

聽日要扮工
訓了

渣ga 我都訓了 聽日要出去買野

近排我同我鐘意果個女仔行得好近
同佢snapchat玩到有黃心同幾十日火
上過我屋企玩咁
成日同我分享心事
但出到黎又冇咩講
我分唔清係咪frdzone
我好想知佢對我有冇feel
可以點做好

原諒我無知見識小 唔識咩黃心同幾十日火
1.我渣住部電話隔住個mon傾唔怕醜
唔代表我出到嚟面對面唔怕醜
2. 網上識幾十日 真人識左幾耐都唔知 點樣講是咪fdzone左 除非佢同你講佢男朋友就100%係
3.試 慢慢去到曖昧拖落去

Sor 補充返小小野
本身同佢一早識
但都係呢排先行得埋左
開心同唔開心嘅野佢都有同我講
同不時約佢食野都會出黎
SnapChat基本上日日都有傾
我主動多D
Btw我可以點樣製造曖昧
毒撚好淆底

唔識教天性自己試下
唔關毒唔毒事 放膽上

有冇人未訓

Sc 玩到雙心咪又係乜都唔係
咪俾啲signal佢囉
不過就咁睇似fdzone

我都覺得Frdzone左
而家就諗緊點補飛

汪汪

其實如果同嗰女仔出到嚟會撓哂手 攬啊 掂下手仔 一班人出嗰時就成日對望笑啊
就算佢暫時冇諗過同我發展 係咪只要同佢keep住都有機呢

好掛住櫻桃子啊

數十萬綿羊，數到二零六對

表姐？

呢個女人已經離棄左我地 從新上路吧

9:45睇咗做10:45
以為自己遲到

早成個鐘？

對

唔係諗有冇機先啦

嚇親之後睇手機時鐘
先知係0945

如果佢唔鍾意我就一切都白費啦

佢唔中意 佢都係你表姐

咁呢層當然 但好似冇咩關係咁

真係好掛住ex 可以點

完左比賽了

百感交集

發現男朋友同第個番pt嘅女仔講：第時30歲冇人要我娶你
好傷心 同佢吵 話要分手
但最後又係心軟放唔低佢
黎緊要考dse
我都唔想被哩啲影響到
但係可以點樣唔好繼續介懷落去
好灰 唔係第1次發生哩啲野

我係記唔到
所以我係同一個地方踩完屎
會再係同一個地方踩屎

所以我希望自己記性好d

所以櫻桃子索性唔應約？

眼角膜阿 心臟阿...

早

咁你既路得一條選擇
就係振作

nonono
唔好講大話
唔好諗住呃自己
你只係唔敢抱希望
想自己好過d

唔得咁架

佢擺明死狗公

午安

我是來留名的

係哩度9 up 佢可能唔當真

微笑狗定期報到 以防你踩屎ok?

繼續訓教 好累 今晚仲要出去

我宜家係屎氹度玩咁

可能啦

何必呢

走囝

你皮膚唔好可以去做下facial
早晚用含水楊酸既洗面
之後用化妝水抹面
抹完搽返保濕
以上全部野都唔使買貴既（一百元有找）

但以下個洗面機我有
我因為皮膚冇問題
所以買左mini 版（mini 版冇分功能）
你可以試下買正常版
有一色款款好似係針對暗瘡
好評好多
可以自己上網睇下評論

好臭

來
一齊正能量
人人常歡笑
不要眼淚掉

我好易氹
我宜家開心玩屎中
笑到好燦爛

想食生菜魚肉添

我都想

死開喇 臭到

go

ok go

出pool喇櫻桃子返嚟派帖

來臭死你地

好多人好掛住你

我仲未想落床 忍住篤死人尿

懶到

好多謝你幫我做research 但哩d對我都無用 你見到真人就知

死左去邊

你係超多暗瘡成左印定點

收聲喇 難得我咁想訓教

印

排泄永遠都係我最優先嘅行動

起身就拎部電話前置鏡頭睇一睇個樣

有冇人出黎食飯？

when

now.

都是不了 sor 晏啲要出多轉

因為暗瘡冇處理好
有坑洞？
咁試下做facial 果個做微針
但要keep 住做先先
唔好放棄

全盛時期既六索仲要食幾多檸檬

有做呀

咁你唔好擔心啦
時間會衝淡d 印

食檸檬可美白

每日得閑就來發放正能量

明知苦得很

苦盡甘來

成個女人咁

佢係女人

突然好想你

我會受不了 這樣
出街

10日mid term
乜都未溫

3日後有midterm 咩都未溫

你班偽毒
星期六推得幾頁

比賽完直踩唱k

你都就快grad

偽毒

一開始就講左我係mk鳥

娘娘愛你們

ああ

好似情人節女仔派朱古力
派哂所有人所以派到自己咁

同神愛世人一樣

心事台女神

就是鬥氣不信，我對於你等如別人。

走堂走下走下又半個sem

已經如此討厭你 為何在夢裡又再次牽著

病發
又呼吸唔到

幫你人工呼吸

i know that feel

跟隊

下次病發唔會用哮喘枝野 由佢

別怕，讓我留在你身邊⋯
都陪你渡過。

我要囡呀

死唔去㗎

我更怕你留在我身邊

我要初戀阿 初戀

你摺埋啦

駁唔到 除左出哂汗 根本冇特別

我驚有朝一日營囝返返下實習講粗口
已經俾一分鐘逼到傻左

補習果時我都試過講

我望住你計數我唔洗計都想講粗口了

其實學生憎數學對我無咩所謂
攞到佢想攞既分數咪得

準備retake數學 三大我無興趣 我要入恆管 多MK妹

正

今年開始retake到我退休應該都未入到

有唔識 我幫你囉
基本上大致上知自己讀乜，識少少技巧就2

我對住數學我會發哂脾氣 計角度玩目測

唔洗計架
畫出黎度就得

我撕爛份卷會仲快 對住數我係會好燥

都係3.5小時姐，當做番工囉

望到份卷全部唔識1分鐘都覺得難捱

我已背上一身苦困後悔與唏噓

謝謝你讓我聽見 因為我在等待永遠

就當我為遇見妳伏筆

訓唔著，下午仲要傾project

好廢

無人叫我愛上你
手都分不起 偏要儲備眼淚嬉戲
說什麼骨氣 沒法和夢鬥氣

微笑犬呢

個個偽毒星期日 唔上連登

諗緊今晚食乜

成班辣殺偽毒

扮工日先回post

純推 不看回覆

營業巴

明

你又去左英國？咁耐無見

Sad到死左

勸各位巴打 唔好真心

死得未

死左啦

垃圾 小小事就死

你岩 唔可以比佢搞死 雖然好掛住佢

垃圾先會掛住女人

咁我掛住你

我都係垃圾

傻瓜真的太多

辣殺泣分鐘都夠膽話人

收聲喇 我掛住既唔知係咩人

祝好夢

無人推

收聲喇 發夢果個唔係我掛住果個

偽毒多 出哂pool 係我冇份

加一

收聲喇 講到好熟咁

連你都唔要我

剩係要一個人

飲過苦澀經已醇化

早晨呀屌

晚安呀頂

諗唔到食乜
煮左個營多尻就

你不停令我諗起哩首歌

真心難聽

加加減減

回答我可不可以暫時讓我

現在就變狗?

哪有MK狗

唉
講真唔知點覆佢，已經隔左兩日

我幫你覆 你幫我覆

玩唔起，驚你亂答多過我亂答。

有冇睇盧根
好好睇

我有儲起曬你d 歌
加油

踩屎未

龍眼

屎中暢遊

唔明

買醉 後日見

唔好啦
傷身
好易腎虛

早兩日斷片

無益

無計 中午已經叫左uber外賣

話說星期六比賽
叫到有人用呢招

無

男人心

以為你自貼

多謝

我未去到咁勁

依家先完成左工作50%
點搞

渣ga

剪片係呢個世界上最考驗耐性既功課

潛左去邊阿你

出現了
無頸既肥仔留名

唉

煩緊今晚寵幸邊條女？

哈囉哈囉

凌晨兩點半係街度捉緊pkm

成日提佢個ex 開始覺得自己好煩

搵時機坐低傾曬佢
唔係你個心唔會安落

得我一個做留守兒童

I am always here

你點解咁夜訓

night shift

保安？

haha 差唔多啦
睇住另一啲野姐

咁係咪醫生阿

我係度睇咁youtube 片
每睇完一條就會來呢個一次

邊有咁叻啊

咁係咪男護士

個channel 叫木魚水心
講故事好好聽既人

你永遠不會成功估到㗎喇

咁開估未

返左半年工
星期一都係會失眠

淨係星期一咁得意？

呢個行業得幾百人
好易比人起底

因為星期五 六夜訓

data center？

好似好得意咁wo
易唔易做到既工來架

咁你聽日咪好辛苦

nope

睇咩position
我唔叻 都做到
應該算係易掛
但容錯率好低囉

咁你都好叻了
我出錯率好高架
d 人成日都話
係我身上冇野係冇可能

但我都係容錯率低之下
出錯率最高果個

唔好唔開心
下次打醒十三分精神

要成日shift啲時間
其實邊有可能係精神

同d 同事互"com"

無啦 唔隊你唔陰你都偷笑
唔駛上位咩
你又做咩唔訓教啊

咁你自己撐住啦
我宜家都訓了
聽日返學返早
88 加油

返早依家先訓
bye bye

而我竟然動了真情

找

坐小巴差D比另一架車攔腰撞埋嚟
我坐正個相撞位

撞瓜我未必係壞事

笑聲笑聲 滿載溫馨

Hi

開始唔知自己做緊乜

要點樣先可以令自己有正能量

無了無了

我都答唔到

好眼訓

你好

Hi 哈比

去左邊阿你

去左邊阿你[/quote
瘟仔

訓囉

返緊工點訓

我9up

好狗

係既話我祝福你 點知你勁up

忍受唔到身邊人成廿歲都好似小朋友咁

sorry囉

睇多d 好笑野

爆狗笑

無亂到梳嚟做乜

天公地道

C# G# F# C#
沒有際遇會預告 輪到你才會輪到 你攀不上 高貴的國度
Bbm D# F# G#
未夠老但努力行快了半步 終於使你被稱作好事之徒
C# G# F# C#
大智慧未有學到 矛盾處才會來到 最終宣判 可笑的噩耗
Bbm G# F# G# B C#
幻覺破滅了 現實卻使你不知所措 世界能令你 自動變身被告 Woo...

|G# |G# B |

C# B F# G#
*這一刻 你壞了氣數 置身一片大霧 別期望會搏到
C# B F# G#
抖一抖 讓有變無 退出這線路 重投你喜好
C# B F# G#
兜一圈 也未算劫數 抹走這串問號 微笑裡過渡會更好
C# B F# C#
這種天國高攀不到 沒甚麼可以投訴

|F# |G# |

C# G# F# C#
在哪裡獨個漫舞 流放到誰個懷抱 你總可以 輕快的散步
Bbm G# F# G#
視野變換了 命運也不是這麼深奧 世界仍在轉 日後再可上訴 Woo

Repeat *

C# B F# G# C#
這種審判憤慨不到 沒地方給你投訴

A E G# C#
偏偏世界 是這種制度 越放膽說 越說越說 你代價便更高
A E F# G# C#
如何突破這四面環抱 你要找的公道 雖說還未碰到 前面有路

|(C#) G# |F# |C# G# |F# |

|F#m |G# |

C# B F# G#
轉一轉 你混帳氣數 撥開這片大霧 未來自會看到
C# B F# G#
抖一抖 換個嗜好 找新的去路 重投你喜好
C# B F# G#
兜一圈 你未會變老 勇敢些去讓步 在轉角會遇上更好
C# B F#
一生機遇總猜不到（猜不到）
C# B F# G#
轉一轉 你混帳氣數 撥開這片大霧 能勇退也未算太糟
C# B F# F#m G# C#
天空海闊總可找到 為什麼需要煩躁

我d fd 唔覺得好笑

咁我照下鏡先

好攰 唔想放棄

你傻架
樂觀d 啦

其實又唔係真係灰成咁 只係每日無所事事
日復一日 搵唔到目標 漸漸對生活麻木

我覺得幾好笑喎

我睇就係 個人為左間屋係度捱 唔似得其他人咁自由

咁你咪搵d 特別野做下 dl 個game 玩下
搵d 戲睇下
約朋友出下街

真係好
知音

無朋友比我約

好現實既孩子阿
送多張比你
唔好介意簡體字

一分鐘

佢顧掂自己先

你自己都要樂觀

邊個比你放棄

一分鐘無用的 容易受傷的毒能

欲戴皇冠 必承其重

好想唔負責任咁走 但做唔出。

幾時又同又青姊睇戲 可唔可以帶埋我

唔好唔要我阿

慢慢你會知道，無人是完

微笑9呢

笑就笑，微乜狗笑

大家好

你地去啦，我唔去

有時寧願做player 唔洗咁上心

要你做搞手呀

哈哈 好好笑

無諗過要引人笑 只係咁岩諗起哩句野

自己約啦咁大個人

唔好為難人地啦

對唔住

你平時唔係咁

我m到

幾時變左做一分鐘嫁你

六十秒前

痛

吾巧改名啦

咁走，Sor

你做咩咁灰

灰係會傳染

世界能令你置身被告

前去哪個派對預計不到

扮工完

今日咁靜 睇怕大家都無返工

我好攰 ，需要取暖

無人比我取暖

自身難保

點解

?

做口手

做咩

是時間的差錯！

可唔可以點唱韋禮安d 歌

打算聽日做返幽默走囝

有啲野放唔低

好唔開心

什麼

👍🏼👍🏼

講出來舒服d

要有你存在哦

多少住事停在心頭

好阿💪🏼我聽日返全日學
可能會出現得少
但我精神永遠支持住你

放幾點

坐下坐下，眼淚自己流

有無睇過一套電影叫掃毒

訓了
明天會更好

不會的

或者我唔係等緊你回頭講愛我
而係等緊你狠狠地叫我一聲收皮啦死毒撚

最痛係互相歡喜卻好像不能一起

聽日返9 半放6半掛

你自己喊唔得架
因為你坐低諗
會自己再諗到偏激左
就越喊唔停
你講出來或者可以一齊分析下點拆掂佢

拆唔到架啦

咁你都早點訓

可以舒發既機會都係自己爭取既
你唔珍惜就冇

忙到痴左線
終於可以爬啖飯

哈哈
你返工都打醒13分精神

在我手機裡 舊訊息未除 看著每遍也畏懼

對唔住
我都眼訓到眼花了
以為六索講野
所以叫佢精神d

大家早抖

good night

...啦你

晨早講早晨

舊人去曬邊

禁左起底先知原來東京熱係你開
睇左幾次都唔明句嘢up乜
入左去先知原來我睇錯

咸濕

出返去之前碌到再望
都係睇到個熱字

Tokyo hot ！日夜鍛練去取勝

麻甩於b

攰阿，比班BB玩曬我D能量

由我喊喇

又訓過龍然後走咗堂

開到50了 都係時候完了

得返我同你冇拖拍

你唔難 有家底 大把女會湧埋黎呢

我就仲要捱世界

我都要捱

兩回事 我係會怕比人炒 人工又唔係高 又要還non mean 手停口停
你本身屋企又唔等你開飯 屋企人幫你搵埋工（唔係話你無努力做好哩份工）

除左呢句 其他冇得講 事實上我係好想出去做返自己想做既野 但現實我知 我只有搵到個真係熟同接我手老豆都認同既人 我先可以走

所以你同我既煩惱已經唔同級別了
你踩緊獨木橋 我係踩緊鋼線呀

我學歷一定唔夠你地高 事實我真係數學差入唔到大學
亦都知道我冇可能靠自己搵份好既office工
旁人睇落有父幹 人工又好 福利又好 冇資格呻
實際上我做既野一定要比人多 壓力一定有
我做唔到我老豆屌我 uncle又屌我
又要聽人地閒言閒語 乜乜柒柒靠父幹 大把說話聽

我係地面踩緊木板話危險 而你係天台踩緊鋼線

食屎喇你 del左佢呀

唔關學歷事
壓力人人都有 但最起碼反映左係回報到
人工低 唔怕比人炒 心理壓力都細d
人工高 人地對你有期望之餘 自己都會反問自己配唔配啦 高處不勝寒呀

好想同班同level既人笑下做下又一日 但係佢地眼中我都係佢地上司 有乜都唔敢講 最多都係笑兩笑又算
之前返cpk同cafe 真係好開心

所謂既成長 就係做自己討厭的事情

六索在嗎

我已透支

如果你願意 一層一層

心諗當我死

咪臭係

你兩個咪拍緊拖

想死

營業中：你講野把聲好...

點解你五年前救個個唔可以係我呀

又屈我

今天的我 已到極限

Btw微笑狗呢

其實我真係好....

食飽飯 係時候沖涼訓了

咁早訓

一日要做既野已經完結了

做咩啊
係咪想提親啊
我個女終於有人要喇

無呀 抽到1985 想問你點做

本來抽果陣想點做咪點做
因應股價變幅而作出情緒波動
從而改變投資決定 最終注定輸錢

其實我放左了 你太遲應我

唔好意思。

唔緊要 下次唔好了

辛苦你了

等成年都唔會有哩d機會

咩意思先老豆

最近好忙？

係
冇乜時間扮工
又勁早訓

解決唔到嘅問題永遠係自己諗得太複雜

你唯一既問題就係太多問題

我都係 哩排都兩點就訓了

我十一點幾就訓

兩點訓叫早訓

我好掛住你呀 屌你

Bye

累了 還有多久我才能停下

其實我鐘意你

仲唔訓

開notes睇
我係走左一星期堂
定一個世紀堂

趕緊文件

凌晨仲要扮工

日頭唔做野既後果 做到心煩 後日要用

啊 痛啊衰人

痴線架你

訓教喇 索仔

但你和那人會覺得，很快樂嗎？

點睇如果個女仔周不時會同搵你食飯（兩星期一次左右）
又肯同你兩個人去睇戲
但係成日hea回你
有陣時flirt下佢佢又會無視左
又會同你講有人同佢表白
好驚畀人frdzone
佢成日鳩回真係好心痛

個女仔背景？

邊方便？
幾靚女
識打扮
好似家底唔差

面*

兵

好眼訓
星期三朝早上嚟叫春已成習慣

好有心

睇user name以為六索癲左

Why

落雨先要散步
我想訓覺呀

在家休息中

拍幾次拖果啲啊
多唔多人追

搵人追me ok ?

你終於出現

ok 嫁俾我

收兵好過嫁人

你最近還好嗎

軍師旅團營連排
請問我咩階？

一切還好

二等兵

其實世事總有好不好 不只得你好
其實我們專喜愛得不到的 手鬆點也好
來吧我還好 期望你還好
你肯跟我傾訴 都算好

keroro

有聲

放工未呀

未

人生哩份工 幾時先收得

潛左幾日水死左去溝仔？

你檢討下

做鬼都要返工

病左都要返工
攬住我

我人生唔係只係溝仔的。完。

又青

娘娘秒回我

晏d要見工 好緊張

又要上去俾客屌 洗衣房洗爛左人件衫

係佢面前再撕多幾野，反正都爛左

鬼黎 態度差小小都

傾下計
無咩嘅
我最鐘意in 人

到你in

以前細公司要in 埋

最憎in人 唔知點問佢好
對住班30幾40歳問完佢就西口西面
好似我玩緊佢咁

屌 好驚佢問乜鬼野優點缺點
答乜都死

我既優點就係無缺點
我既缺點就係無優點

relax 平常心見咪得
果份唔請 我酒店請

娘娘有冇掛住我

我想問你地對住好口賤既親戚會點

有無人掛住怪獸仔

當然有

有少少。

聽唔到
你越嬲佢越過癮

優點，9吹
缺點：過份要求完美。

我會鬥口賤

之前
個主人家賤撚到
個細女嫁個二世祖走黎串
本身唔多鐘意我一家四口 特別係我老豆
去大排檔食團年飯 佢自己問有冇人食飯
其他人連老豆各話要一碗
跟住佢行過黎屌我老豆老母 話當佢侍應呀都算
仲有一次冇喇喇行過黎拍我老豆講屌你老母

我想打佢 俾人禁住左

哩d唔係口賤 哩d係on9

今晚食飯?

join

淨係約娘娘

於B今晚食飯?

2次
有幾個
其中有兩個衰左
佢同我講話其實佢當他地係朋友

睇到妹妹果兩隻字 我笑了

個兩個包唔包括你

收聲喇 今日食飯個侍應問我 呀妹 食咩

唔包

咁你係季軍

A君的家底好 B君出名獨到 是我沒能耐高攀不起給你效勞

你試下問佢點解一直唔拍拖 佢可能會答你 ：因為你唔表白

一蹶不振的我從今起好應該自量 面對高貴漂亮的扮相
別妄想高攀得到金獎

你個名做乜
妹妹笑死我

妹妹係到

又青見完未

還記得我嗎

Who

ok我收

mo la mo la 得返29分鐘

一⼀
有緣就見到我

記錄左
某會然話我把聲好gay

笑什麼

咳到甩肺

早退吧 公司唔係無左你唔得

agree 好心你注意下身體
你同玩殘自己冇分別
工作總會有做完既一日
好過你病住返工 工作效率又低
對自己好啲喇
我知我最冇資格講

食少啲雲津啦
熱氣呀

怪獸唔好帶佢食熱氣野

趕緊去尖嘴 睇婚禮

唱阿牛

親戚結婚唱阿牛做咩

咁婚紗背後

邊個講左真話比你聽

佢完全ignore 左你
你對份塊吉列豬扒定食呆了

No me angry

贈一分鐘

頂你，又話比你食就唔講出黎

晚晚撐枱腳真係令人羨慕

駁唔到

仲密過我見我老母

痴線 條友真係 唔講咁多 起筷

無禮貌 梗係相機食先再打卡啦

係新郎講

漫長做野過程

其實好型

我講出黎 成件事就唔同哂 會gay哂好難聽
係咪呀 營業中

耶穌都頂你唔順，我說的

一分鐘自己聽

我決定玩自閉 已mark名話我gay既

發𡚒讀書
十分鐘

十秒都捱唔到呀

幾時唱k

唔叫

一分鐘轉開gay bar 啦 唔好開cafe
好懷疑佢鐘意我

可唔可以入去鳩叫

屌你老母 樓上唔知鑽乜撚野 間房應聲 嘈撚到仆街

銀銀銀銀銀

on撚9 未撚訓醒 上去屌佢 問佢鑽完野dum完野未
佢同我講sorry 話鑽多兩個孔就得 掛埋幅畫就得

我好辛苦
我一直都扮開心扮樂觀
但我宜家唔識扮阿

幫埋你完全樂觀返我就

成班友訓曬

廢

一分鐘好廢

岩阿

鬥回嘅故事

冇故事

咁咪唔好扮囉 不開心就不開心

睇下幾時猝死

返u果時勁眼訓都好 隊罐咖啡就上路 最多係巴士訓耐d

浴途無乜機會訓
依家返屋企訓

各位男神女神
大家好 我係六索

你好啊 你叫六索啊？
我都係叫六索喎

咦咁岩既 我又係叫六索喎

喂我都係叫六索喎
咁加埋咪四隻六索

槓！ 一隻馬

痴左線？

無四個人點打麻雀啊
你就痴線
幾時開枱啊？

冇自摸點中馬呀

諗起你的名字

你真係痴左線

你明唔明我講咩

點解會諗起你的名字

乜野思想黎

唔自摸 好坎坷

點先可以同班朋友拉番近啲..

咩先？ 成績？

邊緣人上線

終於射波

娘娘終於諗通

同完怪獸食飯就射波

你日日都搵微笑狗

呷醋？

不了。
娘娘只會呷一個人醋

邊緣人掛機

頂你 唔上水但係mon住我講乜

呷我醋
娘娘我呢排好乖嫁

困在禁地也仍然愛你

屎中作樂

琴日老母話我似羅嘉良

日日都有人自殺 今日就21歲 megabox

唔好死

唔係我呀

死咗都要上連登

所以咁擔心微笑狗就係咁解

屎中作樂 灰極都要識醒
何必為一張臉去養一身傷

還不夠盡 傷到盡

仍不夠絕望 尚可更絕望

一分鐘Never die

But Gay

who gay

辣殺基
同肯德基一樣咁基

邊忽基 ching

Soundcloud比大家聽下先

投降

講笑咋

等我點忍心世界滅亡

我想聽 我好像在哪見過的

點先可以對住成班人冇壓力 唔會緊張 一緊張就會講野唔清楚

做咩先？ present?

頭先present完 好緊張 講到1999

自信幫到你

其實之前都係到講過
先天加後天問題造成咁
先天舌頭好厚 所以令到講野有問題
後天怕面對一大班人 會好緊張

哦 我同你講我都有一樣問題

你係樓主？

唔好再追擊一分鐘啦
星期五 影佢相 錄埋音上黎就好停啦

咁都記得我地約星期五

你係Gay

Practice Make Perfect
要隨手拈來講乜都鎮定流暢係幾難，
但如果係Present 哩類Public Speech，
首先要好熟自己要講嘅內容，點騷擾你都唔會腦袋一片空白。

唔好咁啦 一分鐘幫緊人架

商學院毒男係唔係之前入過黎講自己問題
明明好似睇過 又係唔自信 講野口吃 一多人就緊張 怕比人笑之後惡性循環

係唔係你呀？ 你嘅mark 實一分鐘小妹
佢會幫到你
佢屌醒你

老師算唔算演講專家

係將同一課題不斷演說嘅機械人

幼教唔係

係呀 今日present完 成件事好災難性 之後愈諗愈唔開心

巴打你好呀 放心 我記得你嘅問題心事
仲有無睇言語治療？ 心理方面上次話試下睇 有無睇到？

冇睇呀 而家諗住再睇番睇下有冇用 心理果方面就唔知點解決 今日出去present 見到成班人就好驚 成個人震曬

其實搵d立法會議員幫手有冇用架

之前係大學入面搵d 19 counsellor 冇用既

你當佢地萬事屋咩

冇 垃圾

咁可以點
我今年22歲啦 下年grad

easy

絲打你係點解決架

切

我未切
你每日讀段新聞俾我聽 我每日屌你一次

百屌終成材

讀比我聽算啦

我自己讀比自己係冇問題啵

你自己係人地咩

其實絲打你係咪樓主
因此樓主之前話都有類似問題

I mean毫無壓力下 我講野係好正常

我就係樓主

日本有套戲 有個女仔做sale 唔敢同人講野
最後係地鐵大聲講

我做唔到

咁咪一世失敗 先由小人開始肯講野
慢慢先去到多人
冇野係做唔到 只有唔肯做

咁你之前係點做？

有時候好多野要逼出黎 我講完會臉紅 照講

完全skip曬我，算

咁之前同而家改變好大？

如果件事係重要既 我會搵其他目標 一路講 一路搵 令自己分心

因為我讀果科有好多presentation 將來做果行亦好睇溝通表達能力 所以我想快d諗辦法解決呢個問題

咁你應該知道 你自己唔克服個問題 將來會點
兩條路
仲有一年 敢試去做
第二條路
quit U 早一年轉行 做其他野 唔好浪費一年

我唔會quitu 不過如果改善唔到呢個問題 就入唔到大公司

你覺唔覺得你後面有條友準備好屌你

絲打 可唔可以詳細d講你個問題同埋之後做左咩去解決

一你又唔敢做
二你又話唔會做
屌你 你知唔知自己想點撚樣
二選一 你就想逃避整第三項出嚟
吖 你條撚樣 係咪唔屌唔舒服
你打唔打機呀
打機咪開台同人地傾下計囉
唔打機咪做義工同多啲人傾計
唔肯做唔肯試 唔好話咩大唔大公司

係巴

比人老點左 我跟佢地叫你絲打咋

成班偽毒

一分鐘男女不分
好似係

你地男女傻傻分不清

好多嘢要溫
早知唔走堂

推post

巴打介唔介意用tg傾一傾？

BuBuBu1234

或者一開始已經錯左 相遇係錯既時間 錯既地方 一開始我以為我地可以一直幸福落去 但最後換來既只有痛

好痛 我知佢好多善意既大話只係想我開心 但我唔想佢唔開心 唔想佢勉強自己

time will tell
ex成日講

998

999

1000